極簡單揭尾故———好朋友

有日小明係屋企跌左一樣野，
無幾耐佢嘅好朋友差啲無命。
點解呢？

一個好簡單的故事，相信會好快被人估到
請問問題，我會用 是/否/唔重要 來回答。

哮喘藥

跌咗個手榴彈

個好朋友唔係人？

成件事係咪只牽涉到依兩個人？

9估

佢好朋友係隻狗，佢跌咗朱古力，隻狗食咗所以死咗

中左了
大家可以散水

No

ps有人中左了

yes!!
ps有人中左了

no

ps有人中左了

no!

ps有人中左了